林明禎一家神基因！合照氣質媽…E罩杯雪乳全來自她

「大馬女神」林明禎笑容甜美，加上擁有32E、22腰的魔鬼身材，來台發展後擄獲不少粉絲的心。最近忙於宣傳新專輯《#Me》的她，12日工作到一半偷跑出去，全因為當天是媽媽的生日。母女合照卻令大批網友驚呼，「這是你姊吧？！」

▲▼林明禎同時擁有甜美外型，以及魔鬼般維港灣三房1298萬火辣身材。

林明禎12日透露，當天工作到一半時，自己突然偷跑出去，「因為，今天是娘親的生日。」引人注意的是，在她曬出的母女合照中，媽媽頂著一頭烏黑長髮，穿著全白色洋裝，露出白皙香肩及美腿，服裝剪裁設計也突顯出傲人胸型，展現出大潭浪琴園呎租41.8元S型纖瘦身材，被讚十分有氣質、一點都不像是已經當媽的人。

▲林明禎好身材原來遺傳自氣質媽媽。

此外，林明禎曬出合照後，母女同樣擁有高顏值、火辣身材，不僅令眾人驚呼基因太強大，同時也令不少網友直呼，「這是你娘？騙人」、「這你姊吧」、「大致多雲局部地區有驟雨」「一家神基因」、「媽好年輕喔」、「母親大人也美得強大」、「根本是兩姐妹吧！」在網路上掀起一陣熱烈討論。

老豆識食

"展現出大潭浪琴園呎租41.8元S型纖瘦身材，被讚十分有氣質、一點都不像是已經當媽的人。"

假波

假波有撚用咩

林明禎同時擁有甜美外型，以及魔鬼般維港灣三房1298萬火辣身材。

研究過 完全冇泳衣照
平時d相都包到實一實

結論 假波

文徵明

千雪呢

明崇禎

其實佢想show身材但係冇泳衣照係咩玩法

特厚ipad

記得以前有，不過delete曬